有冇人可以證實何君妖係ISIS亞洲支部嘅主腦

唔建議偽造文件，冇足夠證據唔好隊佢出嚟，我唔想有香港人involve ISIS 同東突厥！